其實喊真係代表軟弱？

天生份人多愁善感啲 唔開心嬲受委屈定睇卡通好多時都會好易喊 唔係話刻意去逼啲眼淚出黎但有時真係忍唔到 好易令人誤會亦都會被定義為脆弱 但其實喊都係一種好好既抒壓方法

想喊就喊 最緊要搵到地方舒壓 有人打丁舒壓 有人用喊舒壓 有人做運動...... 最緊要知道自己用咩方法舒緩自己情緒

好多人容易喊嘅人會迫自己唔喊 以為死忍難忍咁就係堅強 最後反而會變左死頂 情緒仲差左可能仲引起其他情緒同壓力問題

利申自己鳩up

唔係喊，係因為d 咩喊

知唔知點解BB咁中意喊

睇原因 唔通笑到喊又軟弱咩

喊同笑一樣 都係表達情緒既方法 唔覺有問題

唔識喊仲軟弱